我美國朋友同我講 裝唔裝修 停唔停勇 根本唔重要

因為我美國朋友話 兄分爬山 各自努力
做你相信既事
呢個就係無大台
無人可以強逼任何人做任何事

推

真正朋友

我有個美國大學教授同我講：

你地d連登仔鬼佬朋友、大學教授好多嗲，你地收收皮

btw 果堆乜鳩美國朋友 律師朋友 北韓朋友同我講真係好嘔心

真係估唔到佢中文咁好

你get到我想講咩
進入左美國教授思考領域

我美國朋友同我講 光復香港

好多和理非都遺忘咗兄弟爬山各自努力

我鬼佬教授同我講
明明幾日前係講成立臨時政府會影響人權法
唔知點解呢一兩日吹到變左勇武落去會影響

而

明明蒙面法都過撚埋
黑警開真槍次數急升
人地都冇驚人權法

但

你班撚樣話勇武落去會影響人權法

英文原文：
fuck you

好多手足
各自都有自己岡位
做好自己就可以了

轉兩轉 健仔緊急法又被遺忘了
太依賴同太期望都唔係一件好事

Reference: 美國朋友(2019)

我 美國朋友表示支持

健仔 緊急法 831 印尼記者 還眼 721 yip foo 新屋嶺

但有人可以扮你做錯事

我舅父就係美國人
佢話100%支持

絕對係 所以不指責 做好自己

無錯，殺人犯唔會因為被人打到殘廢而無罪

人權法唔會唔過

我個綠卡朋友都支持

英國the guardian已經出哂手解釋
公道自在人心 ----英國朋友(2019)

帶風向狗係咁
係前頭加個美國朋友，後面就叫你散水
之後加多句就輸
已經睇透哂